如果政綱寫支持立法23條

其實飯民識玩嘅話求鳩其抄建制 事但一條蛋散個政綱 有無得諗